淋病賤人擾民，狗車侍候

三部長狗長在黃泥涌道聖保祿小學門口侍候，手足散水時小心各處被圍，以免落單。

今日應該有咩行動?